求救 win 10 開極都開唔到機

不停重複開機
Safe mode 入唔到
bootrec fixboot access denied

可以點做？

自己不停重覆開機？

係，想洗個window 又洗唔到，想去safe mode 又入唔到，唔想點算啦

唔知點算好

可能ram問題，立即關機拔電源，唔好比佢不停重開頭，之後將2塊ram拔出再重新安裝上去

唔sure 係唔係硬件問題，因為第一次藍色畫面係出現咁

之後入到一次去，但再restart 既時候，就好似依家咁

拔電池

試過一次一模一樣，最後壞cpu

咁入藍似軟件多
一係硬碟死
critical process died 可以睇下依個

唔識 call windows support ? 唔識 call 廠機公司 support ?

agger, 買咗廠機或windows licence理論上有technical support

你做乜唔叫佢裝 linux

之前試過係咁藍moon，然後boot唔着機
最後發現壞ram

因為會有跟班待我講

裝 linux